求解者Reece Goiffon和Tyler James Burch對此進行了解釋，但證明了兩個泊松過程不可能解釋謎題中列出的頻率。你能報道全球嗎|扎克·維斯納·格羅斯| 2020年8月28日|第五屆第三十八屆
同樣，“習近平思想”究竟是什麼組成的，是開放的解釋。共和黨將其政綱變成了一個人：唐納德·特朗普|傑弗裡·科爾文| 2020年8月25日|財富
這種缺失的語境通常會導致不同的讀者或觀眾進行不同的解讀，有時這些解讀會出現明顯的分歧。使用Twitter新語音推特功能的五大技巧| David Ciccarelli | 2020年8月25日|搜索引擎觀察
這些數據集非常準確，因為它們依賴於用戶通過表單和操作提供的信息，而不是我們對其瀏覽歷史的解釋。五大展示和視頻廣告策略，在沒有餅乾的世界中提高相關性和收入| Anastasia Yvoni Spiliopoulou | 2020年8月24日|搜索引擎觀察
作者警告說，額外的測試，比如那些在大腦中尋找血流或電活動的測試，可能會提供有用的信息，但它們的解釋並不總是直接的。關於腦死亡的新指南可以緩解關於生命何時結束的爭論|勞拉·桑德斯| 2020年8月10日|科學新聞
根據最仁慈的解釋，他的政府完全錯了。酷刑報告之後，我們作為一個國家的道德權威消失了| Nick Gillespie | 2014年12月11日| DAILY BEAST
從聖經解讀轉向精神病學，這位演員補充道，“我認為這個人可能患有精神分裂症。”克里斯蒂安·貝爾：一個人的摩西是另一個人的恐怖分子|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2014年12月7日|每日野獸
更多的是關於人們和他們的作品，以及他們對達里爾的詮釋。諾曼·裡德斯（Norman Reedus）騎摩托車，多任務處理，以及季中結局：“這是一場艱苦的比賽”|奧利弗·瓊斯| 2014年12月2日|每日野獸
當然，更靈活的解釋也同樣準確。金斯伯格法官還不應該辭職|凱文·布萊耶| 2014年12月1日|每日野獸
但這是最慷慨的解釋，而且，我懷疑，是最不可能被年輕粉絲所接受的解釋。這位鄉村明星就是新來的溫迪·戴維斯嗎|馬特·劉易斯| 2014年11月8日|每日野獸
她的舉止使他吃驚；這與她通常討論一個可疑話題的公正解釋是截然不同的。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
這裡有令人信服的證據證明梅斯達格夫人的準確性、解釋的獨創性以及她使用顏色的技巧。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
在戲劇解讀中，聲音是一個比啞劇中手勢細節更重要的特徵。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
當他們走著的時候，他帶著顫抖的、半信半疑的希望聽著喬斯對李阿姨滔滔不絕的敘述的解釋。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
喬叟書中的上下文似乎不足以證明泰爾維特所給出的解釋是正確的。註釋和查詢，編號177，1853年3月19日|各種